遲啲去東京，大家覺得有咩係必去

真心一問去十日算唔算耐？

羽田 成田

去旅行點會嫌耐
我5月去，我覺得台場Toyota果個係必去
lm睇其他巴打推薦

富士山

駁唔到

坐新幹線唔得嘅

呢個真係要去攻頂

近郊有咩地方好去

我就係唔知東京有咩好去

Av鋪 新宿果間 成5層都係av 上次去真係大開眼界

好

可以試下去東京

歌舞伎町

一定要食壽司大

味之素球場

不能同意更多, 早排早享受

河口湖可以點去 唔識日文有啲驚

Agger 但人生只會去一次

唔會去囉...食海膽飯好過

熱

坐車去

一係新宿坐結束巴士去
一係新宿坐JR Azusa號去大月轉富士急行線

高速
自膠
sor

鎌倉
講起又想再去

有咩係必食

我都去10日